其實係未來砌機掂唔掂

比錢叫佢幫我砌機好唔好

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

梗係好
我最鍾意睇人仆街架喇

鍾意睇人仆街個D多數都仆街黎

咁你覺得未來砌機掂唔掂?

點解香港咁鍾意串人
直接答點解唔掂既原因唔得既

同香港普遍好鍾意投訴服務業同搵著數一樣

請善用連登搜尋功能

或者望呢個Po

岩岩買左部電腦送貨 CPU就overheat

CPU都唔幫你駁風扇
靠自身散熱真係未來既科技先有

啲staff又hea又串 得罪人多稱呼人少

自己砌算啦

而家咪問緊你覺得未來點

不過唔知點解你唔敢答咋

係咪踩親你條尾呀

唔好意思喎攪到你又冇單生意

睇唔撚過眼你影撚衰香港人

去未來砌機聽仆街
我驚你層次低睇唔明
畫出腸俾你條垃圾睇

不過我想睇下垃圾點分析自己可以將件事拉去鍾意投訴同搵著數

唔通成日有人投訴你未來科技
同埋來搵你未來科技著數?

未來科技好
絕對冇影衰香港人

你識電腦絕對冇問題

不過識既話點會叫人砌自己條女

喂踩到上心口唔係唔吠返轉頭呀
咁都忍得屎都食得喎

咁撚忍得最啱帶綠帽喇
承繼你老豆優良傳統呀

喺嗰度買過機箱，
送貨準時，態度都OK，
但砌機就唔知喇

價錢好撚貴
其他唔清楚

買mouse, headset個啲有無問題?

做咩要博呢

見佢個價比出面便啲

faroll / terminalhk 呢兩間點睇？

我通常邊道平邊道買
黎黎去去中田 法奧 飛馬 jumbo

又見到你